aimer邊首歌你最鍾意聽?

自己都聽左aimer3年幾

其次

聽足一日完全唔係問題

Ref rain

what a good thing we lose～

🎀

今日から思い出
歌鳥風月
Mine
Polaris

好難揀

六等星之夜

Iris有無人聽過

カタオモイ
STAND ALONE

大愛

Aimer絕大部份歌都好聽真係好屈機

Words

after rain

After rain
勁鐘意呢首

夏雪冬花

Re: pray
March of time

Last stardust

Brave Shine

交等星

六等星

Star ring child

re i am

Ref:rain同Torches
就來出春はゆく 好緊張

幾時

stars in the rain

3月25出

夜行列車

April Shower

原來已經有得聽full version...正丫喂 我仲等緊隻碟

個Play掣停唔到落來

春はゆく

新果首Maire都好撚正

狂LOOP 春唔知乜鳩 同Maire

首Marie 真係正到呢

Sailing 好正 有無人聽

七月の翼aimer唔同時期嘅歌都咁有feel但早期嘅歌印象太深刻

Sailing miles away 誰のため?

新碟首marie

同好

聽住答你

成個傻仔咁等到25號
原來你地已經聽緊

差濱邊美波個MV

Yui

Btw 好多都中意

首首都好撚正
我自己 polaris
其實成隻碟都正

竟然無broKen NIGHT

1. Polaris
2. 夏雪冬花
3. Words
4. 星屑
5. Mine

一定係StarRing Child

Even Heaven
夜晚聽好有feel

April shower